泰國封咗機票埸未？

香港咁嘅環境想去避一避，順便渡下假

泰國仲衰

唔係太多人染病，而且地方大喎，諗住去巴提牙

佢唔封關，你咪重驚，咁多大陸人

芭堤雅仲多大陸人
芭堤雅無咩好玩

大把野玩呀，你唔識啫

泰國浴都有排玩

好撚正，泡沫仕奉

香港可能好快變第二個武漢，淋病咁廢

香港爬左頭喇

泰國應該取消支那人免簽證待遇

香港真係衰到冇人有